蘋果話 紅隧有防暴警察

唔好去。冇fc 佢直播講

正确, 要小心